watsons又有得訂口罩了

誠哥

上網？門市？

上網

前面已經有5萬人排緊

在您前面的用戶有： 56583
預計到達網站的時間： 一個多小時
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

3萬6千人係我前面

排第5萬幾個⋯

岩岩開第一部電腦 38XXX 跟住一分鐘後開第二部 45XXX

店內太擠擁, 請耐心等侯

一分鐘先排前幾個

屌你 LOAD唔到入去

在您前面的用戶有： 22031

在您前面的用戶有： 65652

入都入唔到

你正在線上排隊買口罩

65387

排60000其實係咪唔洗諗

在您前面的用戶有： 12244

大貨好似係今日返

69188

屌你入唔到

係？ 咁繼續等

有啲妒忌佢

大貨夠唔夠七百萬人用
比你十萬盒大貨一樣唔夠

72000

入都入唔倒…

66637

16000 有無機

比唔到錢呀誠哥..

每人限購一盒 重要$45 shipping

前面的用戶個數字係咪唔會變？

廿分鐘前refresh撞中有貨
而家等多3分鐘後就入到 好感動

cant in

誠哥都頂唔順

誠仔

而家仲係到計SHIPPING?

網站已經死咗唔識 redirect 去排隊

過5000果d就唔洗諗啦

屌..下次加密啦.

搭骨咪唔駛..好似係

在您前面的用戶有： 75598

已經去到7萬幾

咁呢啲shipping又唔怕等既

79159

手機排17910
電腦排3072

冇得搭其他貨?

7萬

排緊7萬幾..

我淨係睇到 全新網上體驗即將登陸！

唔知以為抽居屋

x2

64140 冇變過

四千有冇機?

6萬幾點排

跟據大家經驗，有幾多盒？

排緊7萬4…

手機電腦同一時間入
手機排2萬幾
電腦排6萬幾

number唔識郁嘅

有當年搶iPhone既氣氛

80610

在您前面的用戶有： 85025
預計到達網站的時間： 一個多小時
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

洗唔洗要account先買到我冇account

遲咗10分鐘已經7萬幾人...

廢老今次排到第幾

排iphone都無咁多人

前面有5萬幾
有都俾人買撚哂

81624

其實係咪佢番幾千盒，一萬打後排完都無

幾分鐘就7萬

我都冇

586 有冇機啊?

2800

Load 唔到

在您前面的用戶有： 88647

好快有自動 bot

入到喇 前面有87xxx人

大家除咗支持醫護罷工之外，唔好唔記得美國戰線，向美國遊說請求美國就封關事宜以及85000僑民嘅性命安全向港共施壓，同埋邀請CDC派員嚟香港協助抗疫

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

到底有幾多貨呢

kick住係14唔郁

在您前面的用戶有： 91304

應該等到放工....

在您前面的用戶有： 904__

92256

92xxx

在您前面的用戶有： 23307
預計到達網站的時間： 一個多小時
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

15分鐘1個都冇前到

有冇搓手液賣

91xxx

92055
cls

賣完

咪係多撚謝樓主

在您前面的用戶有： 80568

84563 我有無機會買到

隊列已暫停

你排得好前

隊伍已暫停.....

冇貨？

我連網都入唔到

13339
隊列已暫停

9萬幾個係前面 其實真係唔洗排

加1

咩意思?我又係

唔知六千幾個巴打買唔買到呢

在您前面的用戶有： 4291

暫停係多人得制定冇貨

入到都冇用

誠哥.... 我要屌都屌林鄭啦

請耐心等候❤️

咩叫列隊已暫停
喊出黎

當你1人買1盒 你覺得有冇一萬盒可以賣? 排6千幾其實都冇乜希望

79791

Kawamoto
KAWAMOTO
PM2.5 MASK STANDARD 50S 10

多謝誠哥

又遲咗一步

有冇10萬盒呀 1人1盒都好呀

個袋行到腳軟都未排到

87766

電腦仲慢慢郁緊...
手機版就暫撚左停

有啲人買2盒 有冇限購？

Load都load唔入

機會嚟喇飛雲

直頭入唔到

暫停

我相信你由西隧行到入屯門都仲未入到個網

502 Bad gateway

限一盒

在您前面的用戶有： 90539
隊列已暫停

最近更新狀態： 下午3:58:18
防疫口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

仆街 笑撚死 呢個ICON 可以有排用

得番兩個
之後隊列已暫停
屌

防疫口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

停埋

有限 一人一盒

唔俾排

防疫口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

賣哂

唔郁

排咁後冇望了 係咪限購1盒

仲難過搶iphone

隊列已暫停
利申,好夠用,排下玩下趁熱鬧

排都排唔到
死撚左

咁快賣晒

隊列已暫停平時行動post又唔見佢哋收風收得咁快

下

完

賣晒

得果幾百盒 頂

已售罄

幹你娘的林鄭政府，而家連排誠哥都排唔撚到

在您前面的用戶有： 80598
隊列已暫停
最近更新狀態： 下午3:58:38
防疫口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

已完。。。排到85937

個袋

打到上北極都未行完

走得

賣哂了

隊列已暫停
dllm

102665

下次開post細聲啲

屌 有無手足買到

排3277都冇

個仆街盒唔跑喇，屌你老母賣完就企撚左係到

個膠袋公仔唔郁了

成個網癱埋
入都入唔到

十萬個人

岩岩入去個網 已經話賣曬

防疫口罩現已售罄

真係想門市買 順便屌柒班藍屍出下氣

迫人買100蚊盒, DIU! 中間又唔名時間加入其他貨

早你幾十個,
但出左隊列已暫停

1061xx

防疫口罩現已售罄
可以散band

屌笑撚到肚痛

賣晒就唔撚郁了

修正,下次過500都唔洗諗啦

冇哂喇

入都未入撚到就賣哂

完全買唔到

Pause咗條queue

有冇人成功買到?

個仆街袋行都唔行下

好小貨賣

究竟香港有幾多人無口罩 痴撚線

[img]

88000…靚number喎

冇口罩果時都成萬人排 有口罩先排已經完左

又俾大戶掃晒

究竟有幾多貨
定係啲人一買買10盒

慘過以前玩IPHONE
有預感遲早有人整BOT提示

賣晒了

在您前面的用戶有： 115154
隊列已暫停

又冇喇

你不如倒轉問香港有幾多人有足夠既口罩啦

仲難買過演唱會

網購PO一早有

在您前面的用戶有： 116284

係咪畀啲bot搶晒

屌
賣曬

重點係買黎買去都係同一班人 ，買黎炒，仲要唔知有冇限人買幾多盒

第114144個

隊列已暫停

end game了????????

肯定大把人已經查咗

有冇人知幾點開始賣？

排第3m

得幾百盒就咪鬼出post話返貨啦

120392

屌佢老母d能樣買黎炒？

肯定有人屋企已經有30盒，仲掃多幾十盒去炒

在您前面的用戶有： 121564
隊列已暫停

入去排11XX,到10XX就無

真心有幾多人係有存貨仲繼續買

大約3點到3點半左右

笑撚死

全面封關

屌佢老母身份證登記 每人一盒 15日內唔比再買啦仆街

咁姐係100盒鬆啲

在您前面的用戶有： 123949
隊列已暫停

唔好熄電腦熄網, 應該一有貨就條隊繼續排入去

6xx 都排唔到呀

第128850個

揾口罩已經揾到灰晒, 無論網店又好實體又好, 永遠都係比人秒清.

隊列已暫停!!!
完了吧....???

個袋罷工表示唔行了

在您前面的用戶有： 122968

要排幾前先有😭

火魔法係交通燈下面

係咪真係有10萬人

好過炒IPHONE, 50蚊賣500蚊, 10盒賺4500

仲未見到有人上嚟話成功買到

最近更新狀態： 下午4:05:55
防疫口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

多咗幾隻公仔
夠出 stickers

好平....

我都買唔到

唔得
排到你5分鐘唔入會踢返你出隊

又玩9人

買到, 比完錢
又多兩盒

唔爭氣笑撚左
係咪唔駛熄左個page 去等到佢下次有貨嗰陣再排過?

同黑心藥房一樣

其實要排隊已經輸咗
睇留言有人話入到去都買唔到

咁攪法, 真係多多都唔夠用, 最少要用3個月口罩.

有無相望下

你咁講，你有幾多存貨

排第幾位, 先入到?

好波
我琴日都買左兩盒
而家屋企三十幾盒

成班撚樣買黎炒 屌那媽

十三萬四千人

賣曬

個班人快啲有肺炎

五盒

5部電腦 買左10盒

未試過入到

香港人真係得閒

買咁多又唔係派

買條撚咩
垃圾網黎

在您前面的用戶有： 143365
隊列已暫停

香港人真係好撚乞衣

就係呢啲仆街

佢地係開住個網掛係到排定點

在您前面的用戶有： 141467
...

一星前訂咗 到依家都未有確認電郵

屌你老母

口罩已經賣晒

自私撚
買咁多都唔讓下啲買唔到嘅人
仲要周圍同人爭
同啲支那人有咩分別

隻野企係度唔行

咁少貨既

祝所有囤積口罩嘅人全家中武漢肺炎死

因為林奠唔肯中央分配, 我買左好多盒
多謝林奠

冇次買到
第一次見個紙袋仔唔行企定定叉哂腰

Push

寫腳本

口罩暴發戶

即時冇撚晒

屈記?

人生勝利

屯積口罩

要靠口罩先拎到成就感嘅人真係好可憐

屌哂買口罩炒賣屯積既仆街死全家

屌，我淨係見過人寫program reg科

在您前面的用戶有： 150461
隊列已暫停
有無咁撚顛

Same

係 今朝搵佢客服 都係未回覆

屌哂買口罩炒賣屯積既仆街死全家

屌哂買口罩炒賣屯積既仆街死全家

屌哂買口罩炒賣屯積既仆街死全家

15萬人係前面

見到佢咁串
但個樣太可愛又唔捨得屌佢

請問係咪用固網電腦易買啲？

三十幾盒你都仲買 同啲蝗有咩分別？

又行返

排隊你已經輸了

最好電腦排。。 手機玩玩下隨時close 左app 🤣

藍絲係港奸，一齊講港奸。

幸運兒好少
次次倒數完就error

但係已經賣曬了

屌哂買口罩炒賣屯積既仆街死全家

屌哂買口罩炒賣屯積既仆街死全家

屌哂買口罩炒賣屯積既仆街死全家

屌哂買口罩炒賣屯積既仆街死全家

屌哂買口罩炒賣屯積既仆街死全家

屌哂買口罩炒賣屯積既仆街死全家

買唔到，過年到依家，無帶過口罩

十幾萬人排緊

X2

老實講，買唔到口罩，無口罩

中撚左招你估真係唔關你事？一個大社區，仲要人口密集

一傳十，十傳百

100內先入到,買唔買到就唔知

在您前面的用戶有： 163286

睇到個post已經又sold out

正仆街，幾多老人家無口罩用呀

下面已經有條紅字係咪已經fail咗

要怪就怪林奠啦, 唔限購

我仲諗住今次最少有萬幾盒

Sad but true

post 返另一個 post 嘅回覆：

中小學真係有可能（再停課）

你諗下，全港成百萬中小學生，
有學生可能而家喺大陸（拜年），或者喺停課期間由大陸返嚟，
有機會係病毒傳播者

當成百萬學生都要口罩，仲可能每日用兩個

一星期五日，我當你每學生每日只係用一個，
都已經一星期用五百萬個口罩

你供唔供應得到咁多先？

尋日都有閃過啲貨出嚟
add左cart之後俾唔到錢
之後彈左我出去再排過

賣曬啦 唔駛等

傻仔先用排
寫CODE即刻入到CART CHECKOUT啦

呢款 , 正野來. 日本賣千幾 YEN 一盒. 都90幾蚊港紙.

有冇人計過個袋每日行幾多公里

Post 話 sold out

巧叻叻呀你

排第 17 萬
CLS

又賣哂

固網電話聽得多，固網電腦真係第一次聽

0啊 誠哥有都未撚輪到我 DLLM

排到都搜尋唔到

盡量買，買到額外的口罩都要慳著用，有多請讓給更需要朋友/手足

屌，又訂唔到

我個袋原地踏步

咪傻啦 日日去萬寧 屈臣排隊果班都係同一班人
拎去賣架

在您前面的用戶有： 149010

依家大約3個地球左右

sold out

唔好見怪
申：廢老

請問係咪用desktop易過用手機買

屌次次都賣曬先見到

我估放左頭500入去 之後就售罄

一日唔學台灣咁, 全面收購, 再由中央分配
多多都唔會夠用,
算撚數啦香港

都唔知D人做乜鳩咁快手

固網電腦真係好新鮮

妖

俾人Home office 就係做依啲嘢

買到1盒,其實有方法唔洗排

台灣就可以,
香港個政府

正

關都未封仲要求呢d

0 你唔見佢原地踏步咩

在您前面的用戶有： 186990

唔知有冇18萬盒呢

運費都要成50

話賣曬 係咪可以放棄收皮了？

Hello 袋仔，我地今日又見面，你跛未？

中央分配到時你仲驚
以林病的臭格口罩點會到我地手上？
到時唔俾賣買，黃絲網購俾海關截，分又分唔到，關口中門大開
真係等死

根本班人買完拎去炒 多多都唔夠

十鳩幾萬個朋友係我前面 ...

20萬都唔夠

行到油都冇，腳又跛，
始終都係冇口罩

post 返另一個 post 嘅回覆：

中小學真係有可能（再停課）

你諗下，全港成百萬中小學生，
有學生可能而家喺大陸（拜年），或者喺停課期間由大陸返嚟，
有機會係病毒傳播者

當成百萬學生都要口罩，仲可能每日用兩個

一星期五日，我當你每學生每日只係用一個，
都已經一星期用五百萬個口罩

你供唔供應得到咁多先？

任何事物都有第一次
當適用就會跟著用

請問用電腦係咪快過手機
先謝謝

然後好似今日個記者會,話根據世衛指,唔馳帶,所以只留比醫護,其他市民無,

實際分2成比醫護,其他自己戴/比黑警/比中央

啱啱見到賣晒啦

100盒都唔知有無 郁咗少少就話已經無貨
誠哥點解得咁少貨 但卓悅可以有咁多貨

佢話限買一盒 咁可唔可以再加多一包幾隻口罩咁買?
未入過買唔知

我諗唔關事，應該關網絡速度事

有線(固網)上網穩定過無線上網
快唔快睇你屋企100定1000MB/電話3G定4G

點解人咁快.....係咪邊度有得睇...

go watsons fb page set see first

4點果時11萬人係我前面，買條毛咩

好撚燥見到呢隻野

佢唔限制 之前已經買左既帳號冇得再買 冇意思， 想買一盒都難求

九千幾表示截左龍啦

排萬幾就成個鐘，排十幾萬又係成個鐘

誠哥傻左？出面炒到300,佢賣50？

2x萬

可以改到隻嘢再跑快啲

關鍵在乎 latency (in ms)
同打機連 server 原理一樣

依款好似 3 個規格都有齊 唔係得 pm2.5

屌那星，呃鳩我。次次見親都賣唔到，係唔係已經有bot 一出即掃？根本排唔能到

在您前面的用戶有： 217775

屌

在您前面的用戶有： 145854

佢又話賣哂？

仆街 一個鐘頭就賣哂

賣哂係咪冇得訂？

見到條隊廿幾萬人都知實賣撚哂

呢款有哂b p v fe 99% 架

係賣哂，同之前賣廿盒但幾百個人排隊一樣道理

整多隻

唔駛排啦，無晒啦

好不安呀仆街

未試過買到

你個mon好污糟

高汁

今日成朝見佢更新完見到keep住2 3萬人排緊隊 點知4點先開始賣

23萬排緊

d口罩賣曬個focus就轉左去整呢隻野笑撚死

救命啊

好撚多人屌

前面20幾萬

前面23萬，仲要"防疫口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。"

啱啱入到，買到一盒

佢一直係度呢句

在您前面的用戶有： 241597

大貨將會全面進場！！

賣撚曬啦屌你老母

無晒

在您前面的用戶有： 245482
24萬人

咁撚多仲囤嚟做乜9 自私到仆街

我屌你老母???

痴撚線

錯重點

又block一個

在您前面的用戶有： 251880
預計到達網站的時間： 一個多小時
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

算了

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

冇貨點解仲有人排。。。。

排隊心態就係咁

自私撚

點解賣曬都有20幾萬喺我前面

咪on9 la ching 人哋台灣係民選政府 淋病收購完幫你送去支那咋

賣哂喇wor

囤咁多做乜撚

吊你老母

我 屌你老母
有三十幾盒就唔好同人搶啦仆街

屌你

Thank you

散播假消息
拉

屌你咩

希望你冚家戴咗都中

仆街

你老味臭西
成家落地獄
下世做豬

外科口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

但前面仲有十六萬人排緊隊 咩玩法

有搓手液同漂白水
但買唔到口罩

即係有十幾萬個bot等刷到再有貨lor

任買架喎

推到俾屈臣氏見到cut淨一盒俾佢

右下 佢block咗個排隊網

點block

好多人開左個TAB 然後無理佢
尤佢自己排

因為
既然要排唔知幾多粒鐘
有機會排到佢嗰陣咁啱又有貨

日本城我試過要排十三個鐘先入到
打死都尤佢排落去

我開頭都有BLOCK
喺ROUTER FIREWALL度BLOCK
開頭都仲WORK
後來網站好似改左野，BLOCK左就入唔到去

賣哂喇 推夠喇

你呢啲人咪蠢囉 以為自己有好多盒好巴閉 囤貨搞到其他人冇嘅時候咪又係社區爆發

酒精重有冇

根本唔洗排

淨係買左幾枝搓手液

你買咁多咪又係中肺炎

屌你啦 係我冇可能冇打碼

撚樣，你屋企好多人？

自私怪

成堆order number遮都唔遮cut硬單

send去俾Watson email la

same here

佢哋好快死全家

買到搓手液 多謝誠哥

有冇link,
我又去share先
推到條友一盒都無，屈氏士放返d貨出嚟

百佳都係好屈機
啲漂白水有貨時無送貨timeslot，無得付款
到有timeslot嗰陣又無哂貨

試過hold起咗個timeslot 先
到真係俾錢嗰陣又俾佢取消左

而家真係正正常常嘅人係無法子生存

屌臭你個西呀

近兩次買野送貨前先話無貨

咩公司內聯網

頭先係咪有賣
見一分鐘入到去

半個鐘之後要1個鐘先入到去
依家已經比人買哂

佢更新緊個系統, 可能就係fix bugs

賣完。。。

侮辱左d豬

佢賺運貴真係fatfat

唔係外判咗出去咩？
百佳都有用外判

呢期物流做到命都無，
個個因為轉咗玩法，全部送貨去住宅區

撚屌 你屋企好撚多人咩
社區大爆發你多多口罩都冇用啦 囤貨撚
快撚d中肺炎啦仆街

其實佢點解唔比人到番店取。。

鳩估應該係啲分店無咁大地方去獨立放咁多散件
而又可以好快搵到俾客去拎

百佳搞網購店取都搞得好慢
做開傳統零售轉型做埋網店
好似有啲吃力

想問大家買到係網頁定apps?

明明四圍都有百佳屈臣，又要比多30蚊真係

唔係45咩

45蚊咁貴

百佳30 Watsons 45

差唔多=一盒口罩

係咪要每日 每15分鐘 上去望一次

成日突擊

係咪唔可以喺實體店自取？

好似係

收唔到confirmation email
問cs又未覆

剛剛有酒精搓手液
私+呵護果隻 買左3枝

一講完已經有2萬人排緊隊

都無口罩 排咩隊

但係要硬食$45運費

要45蚊運費
唯有買埋其他野

係 無計

你同強國人冇分別

我全家得三個 屌你

幾時有口罩

幾多免運費？

未試過買到口罩

250

+1

有無link?

一樣丫巴打

直接去屈記線上shop

屋企得返2盒，開始要買
Ps :一家七口，基本上日日全家都要出街

就係search酒精search唔到
岩岩揀wastons牌先見到

七口

平均每日用一個都得返十幾日用，再無就要蒸口罩

冇晒了

運費仲貴過個3支嘢. 買唔落手.

我見到都無買

我想問到時可唔可以買一盒之餘再加細包口罩或其他野? (好彩排到既話)

有得買就以最快速度比錢 唔係又售罄
運費幾十蚊無得計

我未試過load到入去

成日突擊好難捕

咪係

其實如果佢有咁多bot搶
不如抽籤好過

宜家watsons online 係咪玩突擊
好似搶波鞋咁

今朝官網靜靜雞上咗隻CSD雪花版
一人最多可以買10包 唔怪得排後少少d人都買唔到

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

禁到入籃 但諗諗下 計埋運費 其實同出面啲炒價差唔多

咪係。。。

迫你加運費
其實係另類抬價

計返都差唔多成6$個 唔係好似琴日個阿叔咁完全無貨都唔打算買

40蚊一個其實冇賺
不過人地都做門市取，佢唔係做唔到，只係唔做

咪係囉。。。。咁貴

又site maintanance 緊

之前就係試過門市取比人見到誤會有口罩現貨賣，之後比人屌話員工自己食曬d貨

準備了

買夠幾多免運費？

250好似

日本城要對電話要簽名
咩事都冇

唔係對唔對名問題，係盒口罩見左光，鋪出面長期mon住個班c9廢老就嘈

真公平好多

有咩可能買到250
會比唔切錢

而家都係得閒就上去睇下，買到就買既心態

個網頁唔係掛咗咩

宜家一定要比45

即係準備緊賣？

一早係無口罩果陣入去官網揀定d野放入購物車咪得

都冇野買, 即係迫你食豬頭骨

咁佢個網掛左
踢哂你地出黎
之後先放口罩。。。

雪花其實之前都有我買，但成日add唔到cart

個網啲貨少門市好多
無乜嘢買得落手

有無snacks

屌你，不停f5, 但一入就已經3113

4900

幾千個bot
btw 計埋運費真係唔抵買
算

1570都要等一個多小時

會唔會真係有bot

無郁過

計埋運費都抵啦
都係80蚊左右

600個睇住由等一分鐘內變做30分鐘

我成功訂到盒了 祝大家好運 暫時都唔會再排

300蚊賣返出去

條隊都唔郁.....

壞左了

不停f5 379冇郁過

入到去見唔到有得買

6xx依家一個多小時

等候時間點解可以係咁加?

在您前面的用戶有： 281

排1xxxx,同抽居屋邊樣難啲

停咗啦

在您前面的用戶有： 97
隊列已暫停

幾百個都入唔撚到

已暫停

在您前面的用戶有： 281
預計到達網站的時間： 下午12:16
預計您還需要等待的時間： 47 分鐘

又郁番

人手買 真係無咩可能
仲要返工 又去唔到排隊

點解要咁耐?有BOT霸住左?

係唔係1130先開始

在您前面的用戶 根本無郁過

電話係咁叫更新 再彈個廢網 咩意思

禁錯sorry…想禁好平

應該係太多人 買緊果班都有排load

don't use app

排萬幾係咪可以收皮

點做到排咁前

應該排到一半又賣哂，日日都係咁

有bot 24小時 不停排

排緊17842

好心佢玩下captcha啦

啱啱入去見到有captcha喎

前面係2萬幾人又一日收得皮

佢有

2百幾都要排咁耐

1個都無郁過

個人數都冇減過

屌你無郁過

求下比兩盒我都好呀
得返半年貨咋

應該要叫人答下問題..

你正一仆街黎

ON9,
大家公平競爭

都無郁過

又慢咗……每日都有？

姐係冇你份囉

冇郁過⋯

條龍都唔郁

半年姐係幾多個

癡線 岩岩起身又有突擊?

條隊無郁過點買

600個左右

郁喇

唔知點解排親Watson就會諗起特衰政府除夕個抽獎有幾廢, 港共政府有幾廢

除夕個抽獎 更加廢

咪撚理條友啦
上黎摟屌,attention whore一隻

用呢個做手機鈴聲
出街播應該會觸動到好多人嘅神經

次次睇watson個網都係賣曬口罩 第一次見到有口罩賣 希望買到

你排幾多

11:00 開始maintenance
11:15 就開始排隊

港共政府真係廢到無論, 起碼依家我排WATSON都知發生乜事

165xx 其實有冇機

ZT果隻有冇用

前面仲有萬幾人
誠哥打救下香港人啦

無

同問🙏🏻

我11xxx

我覺得唔係頭1000應該都好忟

到你可以介意咩 大把人照買

在您前面的用戶有： 55
預計到達網站的時間： 下午12:01
預計您還需要等待的時間： 2 分鐘

賣哂?

依家唔係maintenance咩

即是邊隻有冇圖
利申 排第萬5。。

冇用

排6000幾有無機會

琴日排千二，排到前面仲有200人就冇晒

同樣都係 我覺得唔到頭一千都冇機會

sorry

25988表示冇閪屌了

不過照去 唔洗錢

係 明明今朝先入過去睇 都冇口罩

會返貨架

其實應該cut時間每人限買5分鐘

答單想買隻C咩S口罩得唔得架
B 定 P

入左去 全部our of stock

咁不如抽簽算數啦

岩岩11點開始F5成粒鐘都係白畫面
原來hang左重開已經40000
唯有等下次

玩完

唔係不定時

香港公司黎 bfe pfe果d乜柒都無寫 d伏

慢慢少咗啲人排

都係人機大戰點同BOT鬥
如果抽籤會公平啲

F5左成星期終於買到一盒，多謝誠哥

好多貨, 我都買到

係咪ZT果隻咋？

ZT果隻有貨咋？

在您前面的用戶有： 41933

無曬貨啦

唔洗研究啦 ZT都無得你賣啦 售罄

其實點搵 我見全部out of stock

Checkout 唔到

在您前面的用戶有： 52131

今次排3百幾名成功搶到盒

在您前面的用戶有： 823
預計到達網站的時間： 下午12:48
預計您還需要等待的時間： 26 分鐘

最近更新狀態： 下午12:21:20
外科口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

GG

Out of stock

賣晒。。。

外科口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

same

你成朝係咁排?

少啲，我估八百左右

睇運 回緊依個post果陣f5一下就直入
f5足3日先排中一次

最近更新狀態： 下午12:28:33
外科口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

Sold out

買到既係揀送貨?

排 109，買到兩次

冇得揀送去店取，硬食運費

冇得你揀一定要送貨
-----------------------------------------------

【電子商店特別安排須知】

由於近日顧客對防疫產品的需求急增，我們正竭盡所能爭取更多的貨源，令更多顧客受惠，數量有限，售完即止 ：

- 外科口罩限購一盒

- 酒精紙/酒精搓手液/酒精噴霧限購每款3件

為加速送貨服務，所有訂單將交予第三方速運平台付運，收取每單$45運費。同時，網購店取服務暫停。

感謝大家體諒及支持！

唔怪得之我一路買唔到

巴打 人地寫住哂 購買車果到個選項又有寫明停止自取

睇左好耐都睇唔到

點買兩次

你關完個網 佢唔係即刻無咗 你15分鐘內再入都仲入到 我岩岩試過 所以前面卡咁耐唔郁就係咁解

知唔知訂左幾時會送到？

巴打幾時可以check到成唔成功

星期六送唔送貨平日要返工

600都冇啦

屌不定時

不定時真係無得捉

我依家一見maintain 就狂F5
博佢有囉
但都係搶唔到

買左一盒
呢盒ZT咩料
GOOGLE都搵唔到

唔好理啦.
誠哥賣得都唔方衰嘢.
好過無啦.
好過要食炒價.
雖然$100 一盒

望下ig 班賣口罩 唔係現貨 印尼250-350 一盒
日本600蚊左右盒 韓國30蚊個

點解佢唔俾人到舖頭攞 要人硬食運費

見光死 一陣班廢老見你有口罩行出黎
一傳十 十傳百 又嘈你點解人有佢無

因為之前有人在鋪頭拎貨時 員工俾排隊的人罵 可能驚客人同員工會受傷

今時今日100蚊都唔算炒啦

當然信誠哥
但都想比較下自己手上D罩
如果差D就自己帶
好既比老母帶

永遠排到就無貨
有貨就排唔到

因為會有好多阿婆阿伯以為返咗貨唔賣.
咁舖頭入面d姐姐又要比人小.

比人見到係舖拎真係有排煩

咁撚癲

死廢老

叫佢上網搶

希望今晚仲有貨返

仆街自私撚

之前排一千頭都買唔到

又返貨

係咁F5都排二千幾

屌即刻入都一千8百

係咁F5都3000

即入都1100

排五千 cls

希望番大貨買到啦

好多BOT啦

即刻由30分鐘變個多小時

用戶數目唔喐？

1 萬

萬3

12000

萬幾 係咪咁快手

希望翻大貨人人買到

1萬零幾

15000

係囉 時間仲跳嚟跳去

又一萬幾

狂f5都千幾

愈黎愈長時間

3千有無機會...

我仲以為個電腦壞咗

千八希望得

今朝600左右就收皮

18905

個數唔郁

今晚應該仲有機會掛

前面唔郁
等候時間一直延長

屌 我15分鐘前入到去話未更新

冚家剷啦你 屌你老母

今輪究竟係3點幾開始?

買咁多留係度都用唔著有咩用

20426

唔郁既 ?

個數唔郁=第一批都未買到?濟留左係system到

郁得個時就係賣哂個時

個等待時間係咁轉由

差唔多夠十五分鐘，應該準備郁

第一批嘅session未完，未彈走
一個session有15分鐘，可以買到十盒左右

利申買咗兩盒only

我就係用網站入先激氣

我排2百幾入到去乜7都無

肯撚定好多bot
我懶唔寫bot
寫兩行code loop住check個網就算
之後再人手入
都千5

唔係限1個acc 1盒咩?

係咪賣曬啦？

要日日改野先得 好似apple咁

咁耐都唔郁

都唔郁，CLS

在您前面的用戶有： 32710

好似得番中童size

開始郁啦

冇喇

郁左5個 希望前面果d全部買唔到彈走哂

向前五個

一單一盒 你肯畀多啲運費，分幾單就可以買多啲，好on9

5484

咁bot頭批入去 掃哂都得啦

係 基本上頭500-1000個一定掃晒

今次係賣理的 中碼

屌咁on9既 日本城都限1acc 1set啦

40738人.....

點解apps入極都Maintenance?
喺唔喺已經唔用得apps？

唔岩 拎上黎搵 其他巴打換

21859
我玩左成個星期都係得個吉

前面有3000幾人

排緊2000
睇嚟都喺買唔到

仲要行幾多公里先入到.40273

改做連狗會唔會開心d

仲有1055

7千

19818

買左4包

排到好後 已經放棄

邊位手足有多 放一盒比我都好丫

放埋比我PLS

次次都捕唔到maintenance完左果刻

排到6千比個網彈左出去再排過要5萬幾

仲有半年貨就收皮先啦

賣哂？

幫人買

次次買倒都係果批人

冇限購?

冇, 可以用唔同AC買

俾左錢但load唔到 唔知個網想點

入到去要申請ac？

仲有大碼

估唔到呢個post 都就黎1001

一樣 入完信用卡就hang機

買到啦 load成世

在我前面用户: 73057

在我前面的用戶有： 9274

48164

70310

見到d人真係好自私，落兩張單，又話買完再refresh過入去再買。究竟有冇諗過有好多人屋企已經冇

交易進行中，請不要關閉或重新整理頁面，直至交易完成為止。

仲有機會 大家加油

想問有冇正方形酒精濕紙巾 屋企老人家打針要用 周圍比人搶哂....

誠哥，想要2盒成人口罩，thanks🙏🏻🙏🏻
好人一生平安🙏🏻🙏🏻

得番呢兩隻

等左差唔多10分鐘終於load完個交易, 買到一盒大碼

有得賣 不過貴貴地

7千 係咪算吧啦

但換ac唔洗重新排過咩

好似15分鐘內就得

在您前面的用戶有： 81304
預計到達網站的時間： 一個多小時
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

最近更新狀態： 下午5:37:19

唔識加密？

你等個時係咪無loading 個標誌
我依家就咁停左係到.....

無了 大碼

我都停咗係到 應該唔得了

交易進行中，請不要關閉或重新整理頁面，直至交易完成為止。

打埋驗証碼先黎賣晒? ON9

真係買到喇，多謝誠哥

47190係咪可以走得

人血曼頭 石門藥房打靶仔 馬仔

已經冇哂比唔倒錢

84057

😭

1489 今次要買到啊！

無曬啦

屌，誠哥網加乜撚嘢密，入到就自然見到架啦

無哂啦

實有啲仆街買完又買

我完左15分鐘先黎有....

不過12x7，大人真係唔啱用

而家大中小甘輪流放？

外科口罩限購一盒 係跟AC定點
跟果張單?

在您前面的用戶有： 93874

跟單

可以 運費又＄45

仲有冇停留15分鐘就要即走個個policy?

冇

我過咗15mins 仲用到

加細都無埋

仆街就到我就無哂

入到已經乜都無哂

Site Maintenance
We sincerely apologize for the inconvenience.

Our site is currently undergoing scheduled maintenance and upgrades, but will return shortly.

Thank you for your patience.

我入去係咁

67294

有冇人收到”正在處理您的屈臣氏電子商店訂單”，但又卡左起payment in progress銀行話扣左數 而家可以點 等左好耐了

又有加細碼買

買左個12X7 小童 有冇人岩 可換成人/ 原價$105 買

在您前面的用戶有： 97600

遲左一秒

痴線，排幾個鐘入到去又係要搶

我屌你老母
你要咁多有撚用？
其他人無口罩你條仆街咪一樣中招
祝你早日生肺炎死

屌 隊都未入到 又賣晒

我要 留 tg

比左錢之後 等幾耐先會有email收到？

正常5-10分鐘內

有興趣，請tg，

有冇人知要幾日送貨？好驚屋企冇人收唔到貨

留明
apps 大法重用唔用到

14日

約14日

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

14日會唔會太耐

其實通常要幾點先有架... 永遠都排唔到隊

寫係咁寫，不過上次第2日就收到貨

有冇排隊 祕訣 分享下

無，都係係鳩咁F5

屌你老母，祝你冚家鏟

無另一個email收過，但前日落單，今日就突然送到

死仆街

垃圾郵件揾下

我淨係收到一封好驚訂唔到

台醫生教口罩正確重用方法：用兩三天都不是問題！

你入AC睇下
已經出貨中

收到1封已經ok
過一兩日會有貨

好見到出貨中安心啲

係咪每日都有貨

送貨前有冇通知？

正呀

1日

無，直接衝上黎派

屋企唔係長期有人好緊張，希望唔會miss 啦

訂比屋企兩老希望佢地識收貨

放心, 我今日收貨. 係無電話打過上嚟....

用app開唔到account想點，咩runtime exception

但係你係幾時買？

我用app買其他野，但去到比錢果度 我揀信用卡
佢無位比我填既？

揀立即付款佢就彈返去購物車果頁

點解你個app版面係咁
我果個係帶番我去網頁版

sorry 我係網頁版自膠
但巴打你係咪都係同樣情況？
點算好

有無人知如果送貨無人係屋企會點？

你禁埋立即付款先

禁咗之後 彈返去購物車果頁我係咪有啲咩錯咗

安排退款.劉備有需要用家.

今日有無得買

唔係順豐，唔知咩運輸公司。

利申：前日買，今朝收到貨

只會益晒bot

都係冇電話收倒？

有打電話，問屋企有無人

隔日到貨？

3號訂咗雪花口罩到而家都未送貨...

今日冇？

到目前呢一刻都未有...
已經mon左成朝...

尋日4點pm之後都無出過

冇現貨 。一定要速遞

用Morning express

我上星期五有張單門市自取都未送貨

前日買到, 今日收到了.
誠哥真係好快手. 今時今日$45運費都抵比.

師兄識貨

屌點解注册會員佢不斷話我密碼錯誤

there's always been a rainbow hangin over your head

依家仲可以自取？？

上星期五可以

依家唔得了
60蚊變105蚊真係好貴

焗你夾單買多少少野...

買多幾樣野先submit
隨時口罩都sold out

買多幾件唔係問題
你可以擺左入個shopping cart度先...

問題係冇咩其他野想買
我暫時只係買多盒維多C

咁佢server 會閂
之後放人入去
咁係咪應該shopping cart d野會清走左

仲未有新口罩

Home office先黎唔返貨？

有冇人知星期六送唔送貨

而家唔係買幾多錢貨都要俾$45咩

有無人知星期六日會唔會送貨？

其實點知佢閂server

佢地個隻Kawamoto係咪日本製?
見三次元就有寫明係日本製, 但Kawamoto就空白咗

應該要收到confirmation email 先

Thanks

你地係咪都係買依隻多?

有咩買咩 有口罩買到就得

獨立包裝好似唔錯
但無寫邊到做

Ultra Ready
理的
號稱消委會最強口罩

都係made in china

琴日買果隻ZT口罩 唔知係咪真係伏野黎
官網都下埋架 仲要琴日買 今日即出貨
仲要香港公司黎 都唔知係咪支那人開

level 3, 一般用已經超哂班

今日 呢？？

隔籬post搵到嘅ZT packing close up

check返barcode應該響日本pack嘅，唔好太灰

made in china 你唔要我要
理的都嫌

係一定要比

唔該巴打

我冇嫌佢問我答佢啫

咁快收到???

唔緊要啦. 屈臣氏應該有check過佢個張證書先買嘅....唔驚啦
好過 $200 買印尼口罩...

我都想知, MON咗好耐

尋日落單 今日仲未有確認email
有無人已經收到

我都未收到

未收到 , 但上面有巴打話試過到咗貨先有email

上晝個zt confirmed
下晝隻大碼落左單未confirm

我星期一買都未收到

剩係收到"正在處理您的屈臣氏電子商店訂單"係咪叫未confirm？

未

未收到 之前見有巴打講 件貨到咗都未收到
但係俾咗錢冇confirmed email點都有啲不安

好似暫時冇
已寫好bot想試下威力

可以分享嗎

有無人watsons收到貨? 上佢官網見佢訂單狀態寫住已完成 但我完住無收過貨 唔知係咪比送貨佬食咗件貨

我都想要

我都係咁, 已完成但收唔到貨

我都係 我簡公司收件但都無開門 點樣完成收貨？

尋日收到email,岩岩收左貨

獨立包裝咁好嘅咩....
睇落都唔伏啊.

係送貨冇電話pk d

有呀 到左樓下先比個電話黎問有無人係屋企

由買去到收貨等咗幾耐？
我仲係已出貨

今日收到貨了 多謝誠哥

前日訂 琴日收email話確認 啱啱上網check係已完成但仲未收到貨

前日訂既理的都未收到

應該係代表到速遞到咋

星期四訂今日朝到.

星期四訂依家仲係出貨中

Me too

我星期一訂嘅都仲係出貨中

same
3號訂

我都係

咁應該理的個d仲未出貨

6號訂仲係出貨中

我上個禮拜訂仲未有
不過我係揀店舖拎，諗住快啲

我都係訂左ZT le 隻，但其實BFE VFE PFE 全部都無試，究竟點先知防唔防到

我等咗成個禮拜仲未有

今日睇蘋果, 今日好似好多地方都有口罩賣, 好似"大貨到"咁, 雖然我買唔到, 但感覺供應好似多左.

我有個屈臣氏帳號炒左...
開唔到購物車，Click唔到任何產品
一開購物車或者Click任何產品就出404 找不到網頁

轉其他Account Login就無呢個問題
請問有無人試過？ 同點樣解決？
Thanks

今朝收到貨
多謝誠哥

原來要帳戶...有冇得游客checkout? 仲未買到

又游客 又一月去支那

巴打搵到未 未搵到tg我 有十幾塊頂住先
@holunhosiu

佢右下好似有寫防到細菌病毒，咁都信得過

好過d設計上都只係防花粉個d

要做會員

thx, 而家已申請定

我都係 見到好多都係隔日出貨 希望星期一會有

Watsons 賣得，仲要依個時期，應該唔會太伏既

我都係藍色

嗰日朝早差唔多時間有三種出
ZT , 藍盒kawamoto，紅盒Kawamoto
你買嗰盒會唔會係kawamoto

巴打我見有個網叫princesseyoyo 有得訂 $38/200張，你可以去買

幾時訂？

4號淨係買搓手液都未到

我都買左3枝
唔知係咪真係要14日

昨日email今日收到 白色

收到ZT
話說佢個盒上面d 日文係直接copy 日文wiki 口罩個條目

係咪 理的 無現貨, 要等14日

有無人前日訂理的 已經收到confirm email

有無用架? 好似好薄咁

我仲未收到

拎到盒紅盒

有無人係誠哥到買到理的大碼可以同我換 wiki到買到的中碼理的???

收到紅盒藍色口罩，覺得質素一般

好似依兩日誠哥都冇放出黎 keep住入去refresh都唔見有

未收到

好似真係有啲薄
有冇用嫁？

點先知佢出貸?
得個訂單_態
已完成

無
同你平平地收

誠哥咁有良心 個口罩一定無問題
大家放心用

其實咩係紅藍色盒? Kawamoto???
Kawamoto 好薄唔好用?

佢地講緊呢個post #1179留言個款

而Kawamoto 好用，唔薄

想問下我按有貨通知但佢彈話time out, 你哋係咪都係咁？

我指我個盒ZT 係藍色罩，唔係白色，薄到透透地

比較過Z.T. 藍色同白色口罩
質素完全唔同

有咩唔同？

呢幾日誠哥冇貨?

其實誠哥都應該賣咗幾多貨下. 可能真係冇晒

剩係連登仔一單都十幾二十盒....

我3號既都未出貨
我懷疑誠哥賣果D有部份係期貨黎
外國成功採購 但未送抵香港

而家似乎係 理的 UltraReady 既口罩 未出到貨

我盒大碼到而家都仲係出貨中

一樣呀，我仲有3枝搓手液都係出貨中
6號order

可能咁啱撞咗星期 6 日....

我有兩張單
3號果張一直都係"出貨中"
2號果張連email acknowledgement都未有

Z.T白色 打橫放

係咪白色厚啲 細塊啲

我都收到藍色
薄到唔敢用 但屋企得番半盒口罩
應該要焗住用

個盒啲日文鬼鬼地
生產地又冇
有效日期又冇
咩規格都冇寫
估唔到誠哥都會呃人

會唔會唔關誠哥事 俾人偷龍轉鳳換左

我都買左但唔敢用，大啦啦成舊水有無得報海關。。。或者退貨

個盒有救救feel

你知唔知當反送中運動進行得如火如荼之際，終共被揭發佢hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms for 至少七年，竊取了大量metadata??

想睇吓點可以阻到支那 hack 你？即刻撳入嚟睇:

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底, P牌推唔郁

咁驚

LM

退貨

ZT Trading International Limited 應該改咗名 而家叫 ZT GO Limited 騰大行有限公司

1 天前
s**
網上見到有人收到白色 點解我收到藍色？ 藍色口罩薄到好似冇用咁 質素好差！
1 天前
N**
同家人各自訂了一盒，家人收到白色，我收到藍色。 兩款質素相差好遠，藍色款勁薄。。。唔知邊度貨源。。。
1 天前
y**
要4盒，有貨通知，謝謝！
1 天前
S**
我要3盒, 有貨請通知, 謝謝!
1 天前
Y**
有貨請通知，謝謝。
1 天前
A**
Quick visible results;Value for Money
1 天前
A**
Quick visible results;Value for Money
1 天前
J**
Value for Money
1 天前
K**
要4盒，有貨請通知，謝謝
1 天前
K**
要1合、到貨通

巴打收到邊款？
唔知Watsons會唔會理我哋

我買左理的

原本zt口罩個盒有冇貼紙封住個開口位㗎？
冇嘅話俾人偷龍轉鳳都唔出奇喎

有得簡，都簡理的，
不過理的個段時間，無留意到返貨

冇呀

係囉

入到去無哂貨

之後過左一陣無聊禁一禁 竟然番左大碼

之前唔記得咗睇邊個post好似話zt口罩賣$100 3盒

無封住，
不過我估大家咁多盒都藍色，無理由偷龍換鳳，而且屈臣氏比運輸再比我哋，中間應該無經第3者咁做，反而要知zt 呢批口罩 邊度嚟就真

聽日攞2,3個返公司加水睇防唔防水，再剪開佢睇下先,
仲有冇野可以試？
利申：做文職，得文具試

日文城都比返文件澄清返，
佢哋個盒都有數字，zt 咩都無

都唔知係咪間嘢買啲救救mask再擺落自己個盒度賣

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

唔出奇，
唔知邊度返左一大堆口罩，所以有少量白色（好質量少少）,再加大量救救藍色口罩，

再入自己zt盒嚟出貨

Watsons buyer 咁求其入貨都有嘅？

所以都希望屈臣氏比返d證明出嚟，

Btw,聽日試下剪開佢加水先，
希望真係一邊防水，一邊吸水

有冇人問屈臣氏拎證書/ 叫佢地解釋下
我啱啱sd 咗email 希望屈臣氏會覆啦

Send咗了
如果唔覆應該真係救救mask

星期五六日係唔係都冇貨番
平時佢係唔係都係特發上架
moon左三日好辛苦

我成個星期前send去既email都未覆...

巴打你問關於啲咩？

有fd試fb pm會快d覆

比左錢但訂單紀錄見唔到張單
confirmation email亦都收唔到

我都係咁電話email都唔覆，巴打諗住點追？

用咩payment?

連正在處理訂單email都收唔到？
之前有frd試過 佢話inbox反而應得快少少

姐係可以換其他牌子口罩

你幾時買？ 而家$60盒

即係好大機會係廢嘅

但係正常口罩未有肺炎果陣都好似冇咁平
都唔知係咪啲藥房退貨 跟住屈臣就攞咗嚟賣
btw 巴打最後有冇換貨？

睇packing啲字扮日本野

有冇戴過
肯定好透氣啦

visa打左驗證碼就卡死左

唔L係呀 可能真係救救mask啲frd嚟
點解屈臣要入啲咁嘅貨

咁你即係出面仲戴多個口罩？
我17年前嘅口罩都好似好過佢

28/1張單 仲係出貨中 冇收到Confirmation

我1月尾買野 佢到而家仲係出貨中
冇Confirmation email

原來個盒啲字係維基copy出嚟

未過14日?

臭味係白色定藍色 我都有盒白色

1月29號買 未過但就黎14日 想問下14日會點

可能要

Where

盒zt藍色真係好薄 伏味濃

Email或者inbox 問下屈臣啦
雖然唔知覆唔覆

我都係 打完個驗證碼就彈左出去叫我重新排隊
但收到信用卡公司Email話扣左錢

好似要睇下藍色果層有冇滲水

我以為有水珠即係唔吸水，
遲少少開多個試

呢個口罩，我禁個水珠到口罩，佢就吸曬水，3層都係

巴打試下

炒Servee

比完錢 但話失敗。。。

去到信用卡,話唔夠$50...

係咪無啦？

掛住睇波miss左 屌

信用卡比左錢，App無紀錄，email都無

kawamoto? shit

完全一樣

不成功，你check番信用卡之後會消賬

妖 去到俾錢個野死咗

撳撳下比錢, 成件貨無撚左
下埋架

係咪下左架了?

我星期六日無貨番先黎refresh
今日又唔記得refresh不過星期4買左理的都未收到

等送貨姐

可能誠哥唔敢再放呢隻出嚟賣啦....

又黎無定向有貨，我DIU

想換
但唔知誠哥幾時先出貨

wiki個邊我攪左兩個鐘都買唔到

wiki個ser

我都未 但好似大家都未

星期四落到單，仲未收到貨

點解突然下架

係咪準備再上貨 我mon緊

去一去toilet就miss左.

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

乜都無晒

冇哂

連細碼都無埋

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

都好大機會無

404無 利申試過

有無人上星期d 理的係出左貨架

問定cs都得

我今日朝早收咗貨

從來沒我份

呢家係咪上緊架？

你去到信用卡畫面已經好叻仔，我入到去連盒口罩嘅圖都見唔到

今朝miss咗個電話 唔知係唔係有貨呢

可能係

有無訂左理的大碼既已經收左貨

仲未confirmed email都未收到

我直接FB問佢，我用信用卡都係扣左數

沉

應該唔係偷龍轉鳳掛 因為樓上有巴打一月係藥房買都係藍色 仲有臭味

感激你呀巴打
你講得啱 都要得屈臣覆我哋

我問其他嘢 佢都係俾呢個回應 係咪之後唔會有跟進？

Ching,你試下用ac係屈臣氏online shop 問下,可能會快D

未有人覆
你試試過佢覆你？

試過一次，不過好耐先覆

我估係order果d貨，臨時變左做 今日派果15萬口罩
所以應該有排未有貨到....

巴打係買咗咩碼

中碼

理的大人嘅未有confirm email
但有朋友買咗中童都未有
反而小童就收到貨

王維基 賣 65果D

有無人都係咁？口罩個頁無晒

我都係 上唔到

same same

大佬呀個$5

冇貨啦

然則岩岩又有返...
但都係冇貨...

理的 落曬架

watsons幾時賣過理的架 完全唔知

lm 買口罩

ZT口罩落左架！？

watsons 呢幾日 有冇試過偷偷上架
快冇口罩啦

即係...個短暫的out time係為左安排其中幾件貨落架...

卓越賣$50 tim...
今日6點，得200個

痴撚線, 落撚晒架

上星期4 買 頭先收到email 轉左已出貨

咩碼？

啲死廢佬又爭口罩

想問 出貨中 即係點？

15萬口罩 = 3000盒....
怪唔得今日影都見唔到...

知道佢處理緊就得
希望今個星期收到

唔係隔日出貨咩

買個時係寫14日
非常時期明既...

[url][/url]我見好多都隔日出貨[url][/url]

今日訂‧聽日送
顧客於星期一至星期五下午4點前在屈臣氏電子商店落單，並確認訂單成功及接受付款，閣下會收到『正在處理您的屈臣氏電子商店訂單』的電郵，屈臣氏將於第二個工作天早上11時至晚上7時送貨。

香港貨到府上
一般情況下，確定訂單後產品會於1-3個工作天內送到指定地址。

理的加細碼今朝送左黎我屋企 星期四落單

而家睇嚟係送咗加細碼先 最後先到大碼

係咪依家無方法搵到客服問野
上次送貨咁岩屋企無人
完全唔知幾時先再送多次

wiki理的65
呢度59.9
所以加埋其實一樣

hktvmall咩都貴過出面
隻隻零食都貴出面至少一成
想買夠200都買唔到

今日有開買

幾時公報 fb 唔見既 ， 呢個係偷偷上架？

Watsons 個有貨通知我 現在係咪廢既

Set唔到嘅

今日wastons喺咁落架 kawamoto消失埋 喺咪拎哂去派

Kawamoto完勝

新年前訂，而家都重未出貨

Kawamoto係咪獨立包裝

唔係

上星期買完都未收到

我都收到了

我老公都係 聽日就知
我都係已出貨

都係轉左已出貨，但仲未有confirmed email

已出貨多數幾時到?

但真係太細了

有冇人一樣已完成但未收到貨

女仔用應該還好

出貨中出咗死個星期，到底幾時先到㗎？

14日內 慢慢

一日用7個....一星期就一盒
一炮過用炒價買定4盒啦 都係千五蚊左右

6號買到，今朝收到貨 多謝誠哥

理的 M碼

早就放棄
根本就入唔撚到

Watson易過hktv

有冇人試過$250仲有冇免運?

送之前會唔會打電話?

Me

me

same 多謝誠哥

有冇人講下 百佳app發生乜事 長期2千幾人 排隊

今日到咗M碼

想換大碼

收到confirm email會第2日就送貨?
噤岩聽日無人係屋企收貨
請問係邊間公司做送貨?

morning

想用中碼換大碼 我同我個fd一共有兩盒🙏🏻🙏🏻

想用中碼換大碼🙏

好似無左聲氣Watson 有貨翻

收到貨，多謝誠哥

大碼到左

佢送貨前watson個網會轉「出貨中」，送去你度之前速遞會打俾你先

大碼收到+1 , thx 誠哥

收到15盒
Thanks 誠哥

大碼仲未收貨 但寫住已完成

買米？

轉埋已完成但電話都冇個

成哥

巴打係幾時買？

大碼終於都到咗

佢只會早15-20分鐘打比你，等下，多數“己完成”當日有

請問如果無人係屋企收貨係咪要再約時間？

題外話有冇人用電腦上佢個網login 唔到 ?

一登入就server error

星期一出貨中，星期二晚已出貨
今朝轉左已完成，希望今日會有

我留錯電話點搞

佢唔會打電話搵你
不過會send message 話你知件貨到咗 (收貨後）
你地址無留錯應該ok

巴打屈臣有冇覆你？

我都想知

我想問你地收到既理的大碼口罩一盒係咪得30個？

呢二日有冇偷偷上架

唔會再有住

佢賣個陣講左30個

理的盒裝係得30個

下左架
睇唔返資料
唔該哂

我都係你收唔收到貨

仲未

我仲未收到貨
6號買大碼

改收到

我都未仲要留錯左電話，中碼都未收到

仲未收到電話好緊張

我都未

用bot買每15秒一盒

兩個人

勁...有兩盒

5號買左1盒口罩加埋酒精搓手液 依家都係出貨中

我都係仲要出左去無人係屋企

你訂到?

啱啱睇左，有，
佢文字覆左我，無report比我

我都係已完成未收到喎

我屯門
唔知幾耐先有

有無收到電話先？

回覆一模一樣 答咗等如冇答

出左貨未收到

我仲係出貨中

咁有冇收到confirmation email?

未啊

你收到貨未？

未 電話都未收到

今日應該冇了，希望呢個星期尾會有
而家爆哂倉大家忍耐下吧

荃灣都未收到

荃灣味有

屈臣氏熱線同電子商店熱線都無人聽
Email又唔覆
扣左錢無貨

轉左已完成但無電話到
未收到貨

誠哥好野

6號買理的大碼
同你一樣

屯門

一樣
屯門

送貨前會打電話俾你先，我張單上星期六轉已完成，今個星期一先收到貨。

即係未有人送tm

日日係屋企，一定收到貨

6號買 一個鐘前收到了

你係咪買左粉紅色個盒？

我都係，訂單狀態變咗完成但係咩聲氣都冇，sms 都無條

去左邊呀，zt 又出左藍色個盒又出埋
係粉紅色盒去左黑洞咁

訂單狀態仲係出貨中 等多排 可能搓手液係期貨 咁買果陣都話14日工作天

4號買搓手液 今日終於變已出貨 希望聽日收到

無record 會14 日後退返落張卡度

唔似啦
我張單得口罩都仲係等緊

[url]
[/url]

本身唔信有bot買屈臣氏....依家我信了....

岩岩收到大碼

誠哥又有貨

隱形口罩

無野睇，比人block左？

有喎...我仲睇到佢

我岩岩check都變左已完成，但未收到貨

呢d等天收

我尋日已經完成

[電子商店特別安排須知】

由於近日顧客對防疫產品的需求急增，我們人手短缺及訂單過多而未能負荷正常運送， 訂單可能會延遲發貨1-2星期。

為加速送貨服務，所有訂單將交予第三方速運平台付運，收取每單$45運費。同時，網購店取服務暫停。

感謝大家體諒及支持！

我琴日朝訂單已轉已完成 但今日都未收到

轉左新玩法

而家要HKID+電話號碼登記

有咩買????

原來係真? 見無人講驚係流

2月14先開放

好在之前買到....

依家抽籤的話都唔知點買luuuu

登記完都要抽得中先有。希望誠哥保佑！

誠哥好波
一人一盒

但下面有人reg到?

今日完左

咁快完....

其實係咪即係變左鬥快reg

鬥快reg仲難....

404...

8. 取貨時必需向職員出示二維碼及身份證以核對身份，並只限以八達通付款。

佢應該想限制每人一盒

credit card都無得用....

到店取咪好

真唔真呀個網

都上唔到既
404

聽日幾點開始

唔使食運費....

但抽中嘅機率係 0 阿

應該都係排次序姐

夠公平
都係誠哥好
迫d人無得發國難财
bot狗都要收皮

真 我搵佢官網入 都係彈去排隊入資料登記

Bot狗收皮啦

中碼仲未收到.....

其實係，而家一盒送一個地址係浪費資源

拉

貴到喊 每單$45運費

我地又要比多幾十
又浪費人力

其實佢而家個新流程係點樣？

其實一百蚊一盒30-50個，有質素既我覺得ok
最大問題係佢地唔夠人手送，買家又要等

有人話門市取會有廢老屌店員hold起d貨
除非有方法解決

個登記應該係偷步？官網都無

我覺得呢個唔係問題
你為左驚比廢老屌，要人比多45$又等咁耐
你門口大大字痴住上網賣咪得囉

有廢老見到 嘈d職員 你幫佢呀？

搵左好耐都冇link

咁頭先偷步登記咗個d算唔算???

有撚用咩
有用 就唔會發生廢老拍閘要職員交代 呢d事啦

咁d廢老 前幾日講明無貨賣 都係度屌架喎

同埋如果係咁咁點解之前又改運 依家又變番到店 唔通依家廢老又唔存在

廢老無口罩賣都照排隊照屌架啦

勁過個時d人搶iphone

其實今日reg係幾點嘅事
完全唔知就完咗

我都唔知係幾點開過嚟...

岩岩收到貨 理的大碼 沙田

Watsons
剛剛 ·
【緊急澄清】
網上現流傳 *屈臣氏口罩* 輪侯登記系统網站， 係我哋正在進行嘅內部測試，登記並未開始，網頁亦已無效。
請留意：所有 *已填寫* *資料將會被自動刪除及* 銷毀，不便之處，敬請原諒!

我哋一有最新消息，會即刻同大家更新！

好多傻系

話又唔可以咁講，被屌個個唔係你
之前d廢老掃林哂d貨又爆閘，誠哥係想保護員工掛

我都諗過搵店員拎住個牌由龍頭行到尾話只限網店自取
但你知幾多濕鳩人排佢又排架啦，都係會屌爆

所以…我都唔知有咩方法
唯有俾d耐性啦

樓上班傻鳩

搞緊呢樣野，即係今日唔派貨啦

岩岩收到呀

咁依家點解要變番店取

岩岩打黎話轉頭到

yeah!

我指個網，今日無貨賣

上面咪講左而家因為個個買一盒口罩送一個地址浪費資源
解決方法一係開返門市取，一係外判多幾間速遞

誠哥揀左後者，出埋announcement話會再delay 一至兩星期
不過都係鳩up下，誠哥又唔會聽我講既

morning 速遞我用自己筆簽名唔用佢筆

屯門
岩岩收左

lm

醒目
我都冇諗過呢樣野

你們幾點上網訂架？

點樣填信用卡資料

請問個EMAIL答咩?
我都SEND左去問...但冇覆

佢淨係回覆 Facebook inbox， 內容同上面一樣
Email佢冇覆

😶😶thx

岩岩收到

岩岩夜晚九點半衝左過黎送貨

10點先收到貨

有無巴打透露下登記個網要填咩資料

星期一買既kawamoto到左了
多謝誠哥同送貨姐姐

之後應該都唔會再買到了

我都未有

我都到左

係咪日日都12點搶
岩岩唔記得左屌

唔知呢, 剩係知F5完入到已經排八萬幾

排125萬

排百幾，填到表，但好似都冇反應

噢！登記已經結束！

如果成功遞交表格，您會翌日就收到電郵確認 而成功獲得口罩購買名額嘅客人就會係7日內再收到SMS確認購買詳情。

4.口罩將會分批於唔同日子同地點進行換購，成功獲得購買口罩名額人士於換購日期嘅2 日前收到SMS通知，包括指定換購日期、時間同地點。

去唔到confirmation page，個同事入到
我應該冇機

佢而家咁玩真係唔使買 , 之前突擊上架都有機會搶到一盒

我都未有，仲係出貨中，email又無，好撚驚我冇

冇錯百鳩幾萬人
雖然之前真係會益咗d BOT, 但都起碼叫有少少希望會搶到

即係填到form既就買到，唔係再係入面抽籤？

3萬個名額

咪又係鬥快

之前已經證明過事先公告天下+唔講幾多名額肯定有公關災難

都仲係要咁玩

點解唔係抽籤...

D fd 話57分已經開始排
佢偷步

我想問下買咗kawamoto嘅巴絲係咪俾啱色你地

我明明買咗粉紅，佢俾咗藍色我

之前好彩搶到1盒 依家排唔到 連買都無得買

仲係出貨中，都連個樣都唔見，你地咁快收到

要個status轉咗已完成同收到確認email先會送
我前晚已經轉咗已完成，啱啱先收到

但我買嘅係粉紅色啊

你幾時買？ 冇記錯星期一個水係得藍色
粉紅色係咪細碼？

多謝，ching相告，我都係send email問下客服我張訂單

你講完我睇返張單又真係買咗standard size
但我明明記得我星期一㩒嗰陣係㩒紅色...
Thanks 巴打粉紅係細碼啊

如果岩size 就咪撚嘈顏色啦，dllm.

粉紅同藍唔同size唔好亂屌人啦

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，需要Google登入，但唔會記錄email address

我話如果岩size,dllm

又返貨!!!

air mask

啱size就唔會拎出嚟講啦
真係貪個盒隻色咩攪笑

你知香港人架啦

k字頭果隻
好似粉紅一定係細 藍色一定係大架喎

真係屌佢都廢閪事

巴打換左未
想粉紅換藍